[千祈唔好信] 2017年01月23日(一) 奇準預言家警告：特朗普末世總統

已故盲婆、被稱為「巴爾幹半島的諾斯特拉達穆斯」(the Nostradamus of the Balkans)、又被稱「歐洲龍婆」的巴巴萬加(Baba Vanga)生前早有預測，曾預言奧巴馬已是美國最後一任總統！

實有班預言撚出嚟危言聳聽

以正視聽，大家咪亂陣腳，個個預言家鳩估幾百項，中一兩樣就打哂飛機，當初大把預言家鳩吹馬航架飛機位置，到而家毛都搵唔到條
2019年之前冇人講過今年全球大爆疫

伸利：我相信性交轉運